依家仲有冇人聽過黑泥白石光水氹呢句野

行夜山一定識

細細個聽過

有行過山應該都識

我係讀中學聽個同學話係佢阿爺個時係大陸偷渡黎香港既時候佢阿爺d叔伯教佢呢句說話，不過唔知堅定流